[軍政府] 警家屬代表會見保安局 倡辱警蒙面法、監師會及聯合大型部隊處理示威！

民建聯議員李慧琼及葛珮帆，今日聯同「警察家屬訊息中心」、「警察家屬聯署」和多個警察宿舍代表，約見保安局局長李家超、教育局局長楊潤雄和公務員事務局局長羅智光，反映警員及家屬的壓力，提出一系列訴求。

其中對保安局，他們的要求包括強烈反對成立獨立調查委員會、希望加快推動侮辱公職人員罪、即常稱的辱警罪和蒙面法的立法、為警隊爭取更多資源、成立針對大型示威的「聯合紀律部隊」，包括警隊、消防、懲教、海關、入境和飛行服務隊等人員，以及設立退休公屋政策。

而對公務員事務局的要求，同樣包括強烈反對成立獨立調查委員會，並恢復警察「固有福利」，包括海外教育津貼、本地教育津貼，並「必須」增設內地教育津貼。

他們更要求教育局，成立「監師會」，監督並提交調查報告予教育局，作懲處及扣分，禁止仇視言論，「教學保持中立態度及觀點」，課室設置錄影及錄音設備，有需要時作參考，將中史列為必修科，重新檢視通識課程，確保內容觀點中立。

而參與聯署的，包括：元朗、上水、黃竹坑、德福花園、油美苑、高翔苑、黃大仙等警察宿舍的代表。

police state

比埋條命你好無呀？

驚就唔好出街

拉埋其他紀律部隊落水

攬炒

又想激發新一輪示威？

香港曾經有過辱警罪，不過係日治時期果陣囉

他們更要求教育局，成立「監師會」，監督並提交調查報告予教育局，作懲處及扣分，禁止仇視言論，「教學保持中立態度及觀點」，課室設置錄影及錄音設備，有需要時作參考，將中史列為必修科，重新檢視通識課程，確保內容觀點中立。

搞掂你地自己個監狗會先啦
剩係班狗都一堆仇視示威者言論

on9 畀埋你做皇帝好無

狗黎嫁咋

必須增設內地教育津貼：所有藍白色護主犬，處長到散仔，仔女只可以去中国讀書，不得持外國國籍

又幫手 加重民憤

究竟其他部隊會放軟手定成為另一班黑警呢
話哂人地冇咁多弱智仔係入面

叫佢地返大灣區啦吊

八鄉分區指揮狗.gif

終於可以令左膠放低禍不及妻兒呢個諗法

g持
攬炒

以及設立退休公屋政策。
要求教育局，成立「監師會」，監督並提交調查報告予教育局，作懲處及扣分，禁止仇視言論
將中史列為必修科，重新檢視通識課程，確保內容觀點中立。

洗唔洗俾埋意見律政司同財政司

納粹軍政府

下次就會建議強姦女同學合法化

你唔應承就係睇警察唔起 就係辱警

支持中史必修，香港必成反共抗暴基地

而參與聯署的，包括：元朗、上水、黃竹坑、德福花園、油美苑、高翔苑、黃大仙等警察宿舍的代表。

真係又要面又要威 已經唔再係打份工既層次，超越高官特首，特首俾人鬧都冇得出聲。
張建宗小撚心講野，唔係一棍打爆你春袋。
日治時期就係咁，要同羅白頭敬禮。

想拉埋其他紀律部隊落水受靶？

依班人心地好差